X1 定 GLA250

小弟住加拿大

X1 xDrive28i - 228hp 貴小小 但完全冇得加blind spot

GLA 250 4matic - 208hp 平大約cad$5000、車廂細但楂得爽啲 差唔多所有safety equipments 整哂

X1整體上嚟講好好多
GLA後排唔好坐

聴講bmw每年會收usd$80 apple carplay

carplay都收年費？ 唔係一次性嘅option咩

如果用apple carplay 就會收usd$80/年

屌 宜家揸車都要買annual pass

GLA啦 X1好柒

x1 同gla 都坐過，但入門model

x1 整體都好啲，舒適度，隔音都係。車主就話x1 操控好好多tim

gla200 完全唔覺得似benz...

你試下新cx5 同Tiguan
咪嘥錢買雙b入門級
Gla同cla都好撚垃圾
坐過x5m 好撚爽
揸緊m240i

買 Benz 冇 AMG Package 不如唔好買

買 BMW 唔加錢 轉紅皮座椅不如唔好買

呢樣真

其實cla同gla真係咁差嗎？
好似成日見啲巴打講a class嘅mb唔係mb

利申，未坐過benz

cla真係麻麻，gla個人覺得唔太差，至少比X1好

後座空間x1 完勝

其實加拿大試車好易 就咁行入去 俾佢影車牌同簽紙就試得 自己試下咪知中意邊架
除左貴車 好似係你俾左錢先可以試 bmw m3果啲

香港試車要點？

達著架X1 , 然後打開個頭蓋,

睇下副計, 放條AV 女入副計到會出晒水。

唔係因為副計好J , 係副計震過佢用開支震榛。

副計都唔BALANCE 既, 等睇幾年換一次ENGINE MOUNT

笑咗
b48會唔好啲

cla比後生仔買來踩架嘛，下下講內籠講舒服大部，4缸381匹 cla45飛街飛山都快啦，c63你試下揸上山丫，比人當狗咁撚

咁靚架C63仲跑山? 山頭山尾邊有觀眾。

緊係去食糖水啦, 公路撚下的士, 響下喉已經型晒。

仲要同D 日本車仔跑山咁陰公。

新款ttrs咁靚人地都拎去玩山

你話有錢幾好

唔似 Benz 既 Benz, 個人感覺非 AMG 既 A/CLA/GLA 似一架快少少既 Mazda

加少少volvo xc40

點解買車會以跑山做標準，有人買benz係屋企做豆腐日日送上山？

用來飛，係咪平衡d唔撚得呀，一定要西隧3號仔入大攬架？

重要內龍唔夠Mazds得體

CLA講平衡？

新款X1 外型好吸引

你咪試下揸架c63上山追cla囉，睇下人地當唔當你狗咁撚

成日話cla充大頭，最勁既4缸引擎車=充大頭
你買得起

E都買過，M又買過，CLA買唔起?

我買過飛機，我買cla係充大頭？唔好扮有錢啦

BTW, "最勁既4缸引擎車"呢個title, 真係認真唔認同。重要係FF。
只用HP specs打飛機?

原來買過E買過M叫做好有錢架嗱？

唔怪買到CLA你就打晒飛機

你咪繼續FF自己好有錢

仲講，拎架 M 同希哥走轉啦

我冇FF過自己"好有錢"喎。
Again, 乜買得起e class m class叫好有錢咩？
反而係你不斷講到好似要"好有錢"既人先買得起一架好普通既充大頭cla喎

我又唔係揸sti架車又冇i mode。

最重要既係，我都唔喺凸區。

買舊款e，幾皮野

X1

X1 得2018靚仔

我當年買嗰陣係新車

e跑得贏cla？ 唔要求大部舒服，淨係飛車，e有乜好處

其一好處係唔會俾人話充大頭

淨係飛車正正經經去買架fr/mr啦

呀叔咁款揸部e仔，得個舒服🤷🏻‍♂️
cla45 幾好飛

X1個爛鳩膠籠見到都唔開謂

起碼 X3 先渣得開心

Uber坐過X3,除左闊落過X1個籠d人造皮都係好膠下
揸落係點就唔知

都係果句，買 BMW 一定要加錢轉紅皮座

Handling上有分別。尤其轉灣嗰陣。但只限未轉platform前既x3。

始終ff based同fr based既底盤handling上係有分別。